出過去嘅手足記得大掃除

欣賞大家嘅膽識
好多彩虹戰衣嘅手足做野

返屋企小心跟尾狗轉多幾程車
同埋返到去即刻大掃除先
今日著過嘅彩虹衫褲鞋襪要掉
頭髮要剪，手機record要洗

下次記得帶鬼機，記得blackbloc
我仲想下次同你一齊街頭相見